---
title: "Soins de Santé"
date: 2021-09-22T17:08:24-07:00
draft: false
featured_image: '/images/biomedical.jpg'
description: Notre offre de services de santé
---

{{< customimg src="/images/ola.svg" width="50%" >}}
{{< head 2 "Nous Offrons des Services d'interprétation dans les Domaines de la Santé Suivants" >}}

- Médecine du travail
- Allergie et immunologie
- Anesthésiologie
- Dermatologie
- Radiologie diagnostique
- Médecine d'urgence
- Médecine familiale
- Médecine interne
- Génétique médicale
- Ingénierie médicale
- Médecine pédiatrique

{{< contactbtn email=sales@olainterpreting.com lang=fr >}}

{{< pageStats >}}
{{< sharethisbtn >}}

{{< unsplash "fr" "y5hQCIn1c6o" "gpiron" "Unsplash: Health & Wellness" >}}
